蓮塘口岸地盆發生工業意外

What????蓮塘？？？

知更鳥 蹺絲 LorraineC？

.....

中科

原來仲未起好

起個口岸起十幾年

推

到底發生咩事

點解唔吊走部車先？

點解係車底 睇完段片都唔知咩事

留名跟進
希望唔係「被意外」陷害
同埋吉人天相

同事有片，勸大家唔好睇啦

你地仲記唔記得前兩日咪有人影相嘅

我資深鍵盤戰士
講香港工業意外罰則過輕
醉駕罰則過輕
都講左10年
所以工業意外係免刑責都罰幾十萬
ICC跌死6個，1人陪100萬(美國起碼陪1億)
醉駕一命監1年
所以對面用呢d方法謀殺唔奇
但反過來說。。。。。。。

新聞好似無報過
會唔會自己搞掂唔上報

人命好撚賤

嚇x死咩

蓮塘係支國嗰邊叫法
香港係香園圍

基巴勇武絲打

隱瞞工業意外

知更烏

香港人不嬲係賤命
好出奇？

住籠屋高工時，咁既賤命值幾錢呀

邊撚左白粉報
日日咬住禮頓

痴線

希望冇事

講真，仲低賤過葛咸城d賤民

點解會有我份 我無靈異體質
我既能力係搵資料

中科其實仲駛唔駛做生意

唔係呀ma

知得太多野？
意外？

巴打們睇完相就知無可能無事

幾乎無得救咁滯

真係有絲打叫"勇武"
我係想話之前真係走左去現場個絲打

一有人係工地影相
就出d咁既野

其實點解佢咁勇成日出聲

推
個地方咁敏感⋯⋯
會否被意外⋯⋯

香園圍
有冇咁巧合呀？

可能真係意外呢
依家好多人去地盤，考張綠卡有幾難
分分鐘啲安全同危機意識低到爆
成日見到啲師傅高空做野唔穿安全帶
同埋一發生意外啲公司會刻意隱瞞

知更鳥好似消失左咁

Push

有片㗎
唔好靈異上身住

吊唔撚起

拎㗎5.5吊雞 夠閪力咩

個部車仲重過架吊雞分分鐘

因為被人中國佬杯, 睇個樣已經沒得再接中國生意, 索性玩大佢開心share

有無人文字描述下點出意外

我都諗緊你做咩召喚我

係咪手足

香園圍
前幾日講完即出事

香園圍

真係

Up

皇崗 落馬洲？

禮頓

冤魂索命

好多大法師又係到發功,靠你地救國啦

魔瞳巴

個banksman帶機行見到對頭有石矢車入企咗去膊邊避，升降台睇佢唔到撞低佢再繼續行冇停到壓埋上去先知到撞到人

push

中科比禮頓害到面臨清盤
緊係咬住唔放啦

好多前線做地盤
會唔會

嚴重工業意外

咁多人望住 未必係做假 係既黑警應該自己處理傷者 唔輪到班工人係到舞
正路黎講 工業死傷意外 黑警應該要第一時間到場 然後要落口供 然後留一個係到等勞記過黎再落一次口供 檢查現場環境 勞記個邊又要開case查
要拋屍唔使咁麻煩 整多幾單跳樓浮屍咪算囉

窮人好慘 連返工都冇保障吉人天相

一般撞到野，部車有阻力，車手已經會鬆油門停車，唔會咁樣車到上心口

rip

10.20

之前開po 爆料嘅人有無事

皇崗 支那叫法
落馬洲 香港叫法

冇法師用乾坤大挪移救人

凶多吉少

爆得頭都死硬

蓮塘

邊度黎

今年內會開

呢排比人屌嘅「法術」post有講到。

RIP

魔瞳 #171836 巴打請立即上水報平安

大家幫幫手

唔會係咁呀嗎

香港人完全冇留意既新口岸工程
做價7百幾億
係文綿度同沙頭角之間
完全冇用既垃圾工程

轉做工程界KOL

打鼓嶺

沙頭角與文錦道新關口

又利益輸送

Who killed Cock Robin?
I, said the Sparrow,
with my bow and arrow,
I killed Cock Robin.

Who saw him die?
I, said the Fly,
with my little eye,
I saw him die.

Who caught his blood?
I, said the Fish,
with my little dish,
I caught his blood.

Who'll make the shroud?
I, said the Beetle,
with my thread and needle,
I'll make the shroud.

Who'll dig his grave?
I, said the Owl,
with my little trowel,
I'll dig his grave.

Who'll be the parson?
I, said the Rook,
with my little book,
I'll be the parson.

Who'll be the clerk?
I, said the Lark,
if it's not in the dark,
I'll be the clerk.

Who'll carry the link?
I, said the Linnet,
I'll fetch it in a minute,
I'll carry the link.

Who'll be chief mourner?
I, said the Dove,
I mourn for my love,
I'll be chief mourner.

Who'll carry the coffin?
I, said the Kite,
if it's not through the night,
I'll carry the coffin.

Who'll bear the pall?
We, said the Wren,
both the cock and the hen,
We'll bear the pall.

Who'll sing a psalm?
I, said the Thrush,
as she sat on a bush,
I'll sing a psalm.

Who'll toll the bell?
I, said the Bull,
because I can pull,
I'll toll the bell.

All the birds of the air
fell a-sighing and a-sobbing,
when they heard the bell toll
for poor Cock Robin.

2019年喇喂

點解當初會咁勇踢爆？

真係意外，女工嚟

唉好撚慘 人命係好賤係香港

有個女工係升降台後面，之後台上白嘅工人冇睇車後，就倒車........

真係工傷，咪再扮真相

咁個機手發緊夢冇計，架石矢車都係咁呠叫佢停

福田下嘛

嚴格黎講係真係唔同地方

原來係琴日嘅事黎

咁呢個車手直情要退出地盤界

【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

碌撚到偏哂喎

新聞重未有報

建築署rip

走啦，我地唔想搞大佢

啲狗一定借今次意外搵大量人徹底清所有同畜洪池有關的証據

仲無人性過64! 右上角White subject已拉定水喉!!! 洗地嗎⁉

前日去完

落馬州唔係對福田咩
皇崗24小時但落馬州唔係架喎

新屋嶺烈士顯靈

利伸做緊依個盤既工程

依個盤失敗到不堪

我求其放幾張相都應該夠上a1版

係怕公司發現加上冇必要宜家搶活動既焦點

落馬洲-皇崗
落馬洲站-福田

係 隔住條河

長知識了

安全繩索定水喉

唔識字都考到綠卡 ，安全邊有保障

知更鳥個po入唔番？

新聞會報, 就唔使爆鳩佢啦 禮頓有特權架, 柒婆都要比面.

放大應該係留尾繩

Ff有個譜
所有意外都當係被自殺
只會比人覺得好撚on9

擺明係繩
小心又有人想話毀屍滅跡

係禁區 記者應該入唔到

佢隻手郁咗吓應該未死？ 佢情況點？

F

D

早幾日有師兄影相
話自己係工程友
有冇人搵得返個po?

冇火車搭，仲有直通巴個個係落馬洲管制站，對大陸皇崗口岸
出少少有個落馬洲公共交通轉車站（蝗巴站）
直通巴會叫佢做皇崗

搭火車個個係落馬洲支線管制站，對大陸福田口岸

黑警將佢地換成工人

死左未？

澳門人唔會做地盤, 死果個肯定係大陸雜工, 對澳門同大陸黎講, 賠錢了事
無人需要負責

仲未蒲頭

真係意外定點？

巴打有無無格相？
純粹好奇想睇吓